<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <WorkSpeedGlobal.label>kecepatan kerja global</WorkSpeedGlobal.label>
  <WorkSpeedGlobal.description>Pengali kecepatan karakter dalam melakukan segala jenis pekerjaan.</WorkSpeedGlobal.description>

  <MiningSpeed.label>kecepatan menambang</MiningSpeed.label>
  <MiningSpeed.description>Kecepatan seseorang dalam menggali dinding dan mengebor sumber daya dalam.</MiningSpeed.description>

  <MiningYield.label>hasil tambang</MiningYield.label>
  <MiningYield.description>Persentase sumber daya tambang yang akan dihasilkan penambang. Ini berlaku untuk penambangan dinding dan pengeboran dalam. Ini tidak mempengaruhi tingkat produksi bongkahan batu.</MiningYield.description>

  <SmoothingSpeed.label>kecepatan menghaluskan</SmoothingSpeed.label>
  <SmoothingSpeed.description>Pengali kecepatan seseorang dalam menghaluskan lantai dan dinding batu kasar.</SmoothingSpeed.description>

  <ResearchSpeed.label>kecepatan penelitian</ResearchSpeed.label>
  <ResearchSpeed.description>Seberapa cepat orang ini melakukan penelitian dan menemukan hal-hal menggunakan peralatan pemindai.</ResearchSpeed.description>

  <AnimalGatherSpeed.label>kecepatan mengumpulkan hasil hewan</AnimalGatherSpeed.label>
  <AnimalGatherSpeed.description>Kecepatan seseorang dalam memerah susu, mencukur, dan mengumpulkan sumber daya dari hewan.</AnimalGatherSpeed.description>

  <AnimalGatherYield.label>hasil pengumpulan hewan</AnimalGatherYield.label>
  <AnimalGatherYield.description>Persentase hasil yang diperoleh seseorang saat mencukur, memerah susu, atau mengumpulkan sumber daya dari hewan hidup. Persentase lebih tinggi mengurangi kemungkinan membuang-buang produk.</AnimalGatherYield.description>

  <PlantWorkSpeed.label>kecepatan kerja tanaman</PlantWorkSpeed.label>
  <PlantWorkSpeed.description>Kecepatan seseorang dalam menanam dan memanen tanaman.</PlantWorkSpeed.description>

  <PlantHarvestYield.label>hasil panen tanaman</PlantHarvestYield.label>
  <PlantHarvestYield.description>Hasil yang didapat seseorang saat memanen tanaman. Hasil rendah memberikan kemungkinan orang ini tidak sengaja membuang-buang hasil panen.</PlantHarvestYield.description>

  <HuntingStealth.label>ketenangan berburu</HuntingStealth.label>
  <HuntingStealth.description>Statistik ini mengurangi kemungkinan hewan buruan menyerang pemburu. Skor 0% berarti tidak ada pengurangan. Skor 100% berarti hewan tidak pernah menyerang.</HuntingStealth.description>

  <ConstructionSpeed.label>kecepatan konstruksi</ConstructionSpeed.label>
  <ConstructionSpeed.description>Kecepatan seseorang dalam membangun dan memperbaiki bangunan.</ConstructionSpeed.description>

  <ConstructSuccessChance.label>peluang sukses konstruksi</ConstructSuccessChance.label>
  <ConstructSuccessChance.description>Peluang seseorang akan berhasil dalam membangun sesuatu. Kegagalan berarti membuang-buang waktu dan sumber daya.</ConstructSuccessChance.description>

  <FixBrokenDownBuildingSuccessChance.label>peluang sukses perbaikan</FixBrokenDownBuildingSuccessChance.label>
  <FixBrokenDownBuildingSuccessChance.description>Peluang seseorang akan berhasil memperbaiki bangunan yang rusak menggunakan komponen. Kegagalan berarti membuang-buang waktu dan sumber daya. Perlu diingat ini hanya berlaku untuk memperbaiki kerusakan total, yang berbeda dari memperbaiki kerusakan biasa.</FixBrokenDownBuildingSuccessChance.description>

</LanguageData>