<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Misc -->

  <Concrete.label>beton</Concrete.label>
  <Concrete.description>Beton kasar. Mudah untuk berjalan di atasnya, murah, dan cepat dibangun, tapi tampak jelek.</Concrete.description>

  <PavedTile.label>ubin beton</PavedTile.label>
  <PavedTile.description>Ubin dari beton. Murah dan nyaman untuk berjalan, tapi biasa saja penampilannya dan butuh waktu untuk membangunnya.</PavedTile.description>

  <WoodPlankFloor.label>lantai kayu</WoodPlankFloor.label>
  <WoodPlankFloor.description>Lantai dari papan kayu yang memberikan nuansa hangat dan nyaman. Meskipun cepat dipasang, tapi sangat mudah terbakar.</WoodPlankFloor.description>


  <!-- Tiles -->

  <MetalTile.label>ubin logam</MetalTile.label>
  <MetalTile.description>Ubin logam, untuk tampilan ala pesawat luar angkasa. Bagus dipandang, dan permukaannya yang halus membuat lebih mudah dibersihkan.</MetalTile.description>

  <SilverTile.label>ubin perak</SilverTile.label>
  <SilverTile.description>Untuk tampilan futuristik yang mewah, ubin perak sangat cocok untuk ruangan mewah. Permukaannya mudah dibersihkan.</SilverTile.description>

  <GoldTile.label>ubin emas</GoldTile.label>
  <GoldTile.description>Untuk kemewahan yang berlebihan, tidak ada yang mengalahkan ubin emas. Harganya sangat mahal, tapi luar biasa indah, dan orang-orang akan menganggapmu sangat sombong jika benar-benar tinggal di atasnya.</GoldTile.description>

  <SterileTile.label>ubin steril</SterileTile.label>
  <SterileTile.description>Ubin steril dengan kemampuan khusus menjaga kebersihan. Ruangan yang ekstra bersih meningkatkan hasil di rumah sakit dan laboratorium penelitian. Ubin ini sangat lama untuk dipasang.</SterileTile.description>


  <!-- Carpets -->

  <CarpetRed.label>karpet merah</CarpetRed.label>
  <CarpetRed.description>Karpet mewah dengan warna merah mawar yang cantik.</CarpetRed.description>

  <CarpetGreen.label>karpet hijau</CarpetGreen.label>
  <CarpetGreen.description>Karpet hijau yang memberi kesan alami. Warna bumi, bro.</CarpetGreen.description>

  <CarpetBlue.label>karpet biru</CarpetBlue.label>
  <CarpetBlue.description>Karpet mewah yang nyaman dengan warna biru yang sejuk.</CarpetBlue.description>

  <CarpetCream.label>karpet krem</CarpetCream.label>
  <CarpetCream.description>Karpet berwarna krem yang mengundang.</CarpetCream.description>

  <CarpetDark.label>karpet gelap</CarpetDark.label>
  <CarpetDark.description>Karpet abu-abu gelap yang terlihat profesional.</CarpetDark.description>


</LanguageData>