<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Mood.label>suasana hati</Mood.label>
  <Mood.description>Suasana hati mencerminkan seberapa bahagia atau stres seseorang. Jika suasana hati menjadi terlalu rendah, orang tersebut mungkin mengalami gangguan mental. Bergantung pada seberapa rendah suasana hatinya, seseorang yang mengalami gangguan mental mungkin akan bersembunyi di kamarnya selama sehari, atau bahkan melakukan pembantaian.</Mood.description>

  <Food.label>makanan</Food.label>
  <Food.description>Makanan adalah jumlah nutrisi yang terakhir kali dikonsumsi oleh makhluk tersebut. Jika mencapai nol, makhluk akan menjadi semakin kekurangan gizi dan akhirnya mati.</Food.description>

  <Rest.label>istirahat</Rest.label>
  <Rest.description>Istirahat adalah seberapa banyak tidur yang telah didapatkan oleh makhluk tersebut baru-baru ini. Jika mencapai nol, makhluk tersebut akhirnya akan tertidur di tempat.</Rest.description>

  <Joy.label>rekreasi</Joy.label>
  <Joy.description>Rekreasi adalah kebutuhan untuk bersenang-senang. Mengulangi jenis kegiatan yang sama membuatnya kurang menyenangkan, sehingga variasi diperlukan.</Joy.description>

  <Beauty.label>keindahan</Beauty.label>
  <Beauty.description>Keindahan mencerminkan seberapa menyenangkannya secara visual lingkungan di sekitar seseorang baru-baru ini. Hal-hal yang indah seperti seni meningkatkan keindahan saat dilihat, sedangkan hal-hal yang jelek seperti kotoran dan permukaan batu kasar menguranginya.</Beauty.description>

  <Comfort.label>kenyamanan</Comfort.label>
  <Comfort.description>Kenyamanan diperoleh dengan duduk atau tidur di perabotan yang nyaman. Hal ini diperoleh saat berbaring di tempat tidur, duduk di kursi sambil bekerja, atau pada waktu-waktu lainnya.</Comfort.description>

  <Outdoors.label>luar ruang</Outdoors.label>
  <Outdoors.description>Luar ruang mengungkapkan kebutuhan untuk tidak selalu berada di dalam ruangan. Hal ini terkikis oleh waktu yang lama di dalam ruangan, terutama di bawah tanah. Nilainya meningkat ketika seseorang menghabiskan waktu di bawah langit terbuka. Ini bukan tentang ukuran ruangan, melainkan kebutuhan untuk keluar sesekali. Kurangnya waktu di luar ruangan merupakan tantangan besar bagi orang-orang yang tinggal di basis bawah tanah.</Outdoors.description>

  <RoomSize.label>ukuran kamar</RoomSize.label>

</LanguageData>