<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ClickToJumpToProblem>Klik untuk menuju ke masalah</ClickToJumpToProblem>

  <BreakRiskMinor>Risiko gangguan ringan</BreakRiskMinor>
  <BreakRiskMajor>Risiko gangguan berat</BreakRiskMajor>
  <BreakRiskExtreme>Risiko gangguan ekstrem</BreakRiskExtreme>
  <BreakRiskMinorDesc>Kolonis ini sedang dalam suasana hati buruk dan mungkin mengalami gangguan mental ringan kapan saja:\n\n{0}</BreakRiskMinorDesc>
  <BreakRiskMajorDesc>Kolonis ini sedang dalam suasana hati sangat buruk dan mungkin mengalami gangguan mental berat kapan saja:\n\n{0}</BreakRiskMajorDesc>
  <BreakRiskExtremeDesc>Kolonis ini sangat stres dan mungkin mengalami gangguan mental ekstrem (dan mungkin kekerasan) kapan saja:\n\n{0}</BreakRiskExtremeDesc>
  <BreakRiskDescEnding>Periksa tab Kebutuhan kolonis ini untuk melihat apa yang mengganggu mereka.\n\nUntuk membuat kolonis merasa lebih baik, kamu bisa melakukan hal-hal seperti membuat makanan mewah, memberi mereka lebih banyak waktu rekreasi per hari dan fasilitas rekreasi yang lebih bagus, menempatkan mereka di lingkungan yang indah, memberi mereka minuman dan rokok, dan banyak lagi.</BreakRiskDescEnding>

  <ColonistNeedsRescue>Kolonis butuh diselamatkan</ColonistNeedsRescue>
  <ColonistsNeedRescue>Kolonis butuh diselamatkan</ColonistsNeedRescue>
  <ColonistsNeedRescueDesc>Kolonis ini tidak bisa bergerak di tanah:\n\n{0}\nKirim kolonis lain untuk menyelamatkan mereka dan membawa mereka kembali ke tempat tidur.\n\n(Untuk menyelamatkan, pilih kolonis lain, lalu klik kanan pada korban dan pilih Selamatkan.</ColonistsNeedRescueDesc>

  <NeedDefenses>Butuh pertahanan</NeedDefenses>
  <NeedDefensesDesc>Kamu sudah berada di sini cukup lama dan mungkin sudah terlihat. Serangan bajak laut akan segera dimulai.\n\nKamu harus mempersiapkan pertahanan, seperti karung pasir atau jebakan.</NeedDefensesDesc>

  <NeedDoctor>Butuh dokter</NeedDoctor>
  <NeedDoctorDesc>Kolonis ini butuh perawatan medis, tetapi tidak ada kolonis sehat yang ditugaskan sebagai dokter.\n\n{0}\nTugaskan kolonis sehat ke jenis pekerjaan Dokter. Jika tidak diobati, luka mungkin tidak akan sembuh dengan baik dan bisa menjadi permanen.</NeedDoctorDesc>

  <NeedMiner>Butuh penambang</NeedMiner>
  <NeedMinerDesc>Kamu telah menandai beberapa batu untuk ditambang, tetapi tidak ada kolonis yang memiliki jenis pekerjaan Penambang.\n\nTugaskan kolonis ke jenis pekerjaan Penambang.</NeedMinerDesc>

  <NeedWarden>Butuh sipir</NeedWarden>
  <NeedWardenDesc>Kamu memiliki seorang tahanan, tetapi tidak ada kolonis yang memiliki jenis pekerjaan Sipir.\n\nTugaskan kolonis ke jenis pekerjaan Sipir.</NeedWardenDesc>

  <LowFood>Makanan sedikit</LowFood>
  <LowFoodDesc>Kamu sangat kekurangan makanan.\n\n    Jumlah makanan penuh di penyimpanan: {0}\n    Kolonis dan tahanan yang mendapatkan makanan: {1}\n    Hari-hari dengan makanan di penyimpanan: {2}\n\nTumbuhkan, beli, temukan, atau bunuh beberapa makanan.</LowFoodDesc>

  <LowMedicine>Obat sedikit</LowMedicine>
  <LowMedicineDesc>Kamu hanya memiliki {0} obat yang tersisa di penyimpanan.\n\nBeli lebih banyak obat dari pedagang.</LowMedicineDesc>
  <NoMedicineDesc>Kamu tidak memiliki obat yang tersisa di penyimpanan.\n\nBeli lebih banyak obat dari pedagang.</NoMedicineDesc>

  <NeedColonistBeds>Butuh tempat tidur kolonis</NeedColonistBeds>
  <NeedColonistBedsDesc>Kamu memiliki lebih banyak kolonis daripada tempat tidur kolonis. Seseorang akan kekurangan tempat tidur.\n\nBuat lebih banyak tempat tidur, atau ubah tempat tidur tahanan menjadi tempat tidur kolonis.\n\nJika kamu tidak memiliki sumber daya, tempat tidur sementara gratis dan bisa ditempatkan secara instan.</NeedColonistBedsDesc>

  <HunterLacksWeapon>Pemburu kekurangan senjata jarak jauh</HunterLacksWeapon>
  <HunterLacksWeaponDesc>Seorang kolonis ditugaskan sebagai pemburu tetapi tidak memiliki senjata jarak jauh.\n\nMereka tidak akan berburu sampai mereka membawa senjata jarak jauh.</HunterLacksWeaponDesc>

  <AlertTatteredApparel>Pakaian compang-camping</AlertTatteredApparel>
  <AlertTatteredApparelDesc>Kolonis ini mengenakan pakaian compang-camping, yang membuat mereka sedih:\n\n{0}\nBerikan mereka pakaian yang tidak terlalu rusak.\n\nKamu bisa menjahit pakaian di meja jahit, atau membelinya dari pedagang.</AlertTatteredApparelDesc>

  <AlertUnhappyNudity>Ketelanjangan yang tidak menyenangkan</AlertUnhappyNudity>
  <AlertUnhappyNudityDesc>Kolonis ini telanjang dan tidak senang karenanya:\n\n{0}\nBerikan mereka pakaian.\n\nKamu bisa menjahit pakaian di meja jahit, atau membelinya dari pedagang.</AlertUnhappyNudityDesc>

  <Starvation>Kelaparan</Starvation>
  <StarvationDesc>Kolonis ini kelaparan:\n\n{0}\nBerikan mereka makanan.</StarvationDesc>

  <StarvationAnimals>Hewan kelaparan</StarvationAnimals>
  <StarvationAnimalsDesc>Hewan koloni ini kelaparan:\n\n{0}\nBerikan mereka makanan.</StarvationAnimalsDesc>

  <Exhaustion>Kelelahan</Exhaustion>
  <ExhaustionDesc>Kolonis ini kelelahan dan butuh istirahat:\n\n{0}\nBerikan mereka istirahat. Mereka akan butuh tempat tidur yang ditandai untuk digunakan kolonis. Juga, pastikan mereka tidak sedang direkrut.</ExhaustionDesc>

  <NeedFoodHopper>Butuh tempat makanan</NeedFoodHopper>
  <NeedFoodHopperDesc>Kamu memiliki dispenser nutrisi tanpa tempat makanan di sebelahnya.\n\nUntuk bekerja, dispenser pasta harus mengambil dari tempat makanan yang berisi makanan mentah di sebelahnya.\n\nBangun tempat makanan di sebelah dispenser.</NeedFoodHopperDesc>

  <NeedMealSource>Butuh sumber makanan</NeedMealSource>
  <NeedMealSourceDesc>Kamu tidak memiliki cara untuk menyiapkan makanan yang layak dari makanan mentah.\n\nBangun kompor, api unggun, atau dispenser nutrisi.\n\n(Itu tidak bisa berada di sel tahanan, jika tidak kolonis tidak bisa menggunakannya.)</NeedMealSourceDesc>

  <NeedJoySource>Butuh variasi rekreasi</NeedJoySource>
  <NeedJoySourceDesc>Hanya ada {0} jenis rekreasi yang tersedia di {1}, tetapi pada tingkat harapan saat ini ({2}), kolonis membutuhkan {3} jenis rekreasi yang berbeda untuk tetap puas. Sediakan variasi rekreasi dengan menyediakan jenis rekreasi baru yang berbeda.\n\n{4}\n\n{5}\n\nCatatan: Kamu bisa memeriksa jenis rekreasi dari item apa pun di halaman statistiknya, yang dapat diakses dengan tombol 'i'.</NeedJoySourceDesc>
  <AvailableRecreationTypes>Jenis rekreasi yang tersedia</AvailableRecreationTypes>
  <MissingRecreationTypes>Jenis rekreasi yang hilang</MissingRecreationTypes>
  <CurrentExpectationsAndRecreation>Pada harapan saat ini ({0}), setiap toleransi turun sebesar {1} per hari terjaga. Disarankan memiliki {2} jenis rekreasi.</CurrentExpectationsAndRecreation>
  <bored>bosan</bored>

  <Boredom>Kebosanan</Boredom>
  <BoredomDesc>Orang-orang ini membutuhkan rekreasi atau ditugaskan untuk rekreasi, tetapi bosan dengan setiap sumber rekreasi yang tersedia:\n\n{0}\n\nBerikan mereka lebih banyak variasi rekreasi.\n\nJenis rekreasi yang tersedia saat ini untuk {PAWN_labelShort}:\n\n{2}</BoredomDesc>

  <NeedBatteries>Butuh baterai</NeedBatteries>
  <NeedBatteriesDesc>Kamu memiliki generator surya atau angin, tetapi tidak ada baterai. Ini berarti kamu akan kehilangan daya setiap kali matahari terbenam atau angin tenang.\n\nBangun satu atau dua baterai untuk menjamin daya yang berkelanjutan.</NeedBatteriesDesc>

  <BrawlerHasRangedWeapon>Petarung membawa senjata jarak jauh</BrawlerHasRangedWeapon>
  <BrawlerHasRangedWeaponDesc>Salah satu kolonis kamu memiliki sifat kepribadian Petarung, tetapi membawa senjata jarak jauh. Ini akan membuat mereka sangat tidak senang.</BrawlerHasRangedWeaponDesc>

  <ShieldUserHasRangedWeapon>Pengguna perisai membawa senjata jarak jauh</ShieldUserHasRangedWeapon>
  <ShieldUserHasRangedWeaponDesc>Salah satu kolonis kamu memiliki sabuk perisai dan membawa senjata jarak jauh. Mereka tidak akan bisa menembakkan senjata mereka melalui perisai (kecuali pada target yang sudah menyentuh mereka).</ShieldUserHasRangedWeaponDesc>

  <NeedResearchProject>Butuh proyek penelitian</NeedResearchProject>
  <NeedResearchProjectDesc>Kamu memiliki peralatan untuk melakukan penelitian tetapi belum memilih proyek.\n\nBuka menu penelitian dan pilih proyek.</NeedResearchProjectDesc>

  <ColonistsIdle>{0} kolonis menganggur</ColonistsIdle>
  <ColonistsIdleDesc>Kolonis ini berkeliaran tanpa tujuan:\n\n{0}\nKamu mungkin harus mencari sesuatu yang produktif untuk mereka lakukan.</ColonistsIdleDesc>

  <ColonistNeedsTreatment>Kolonis butuh perawatan</ColonistNeedsTreatment>
  <ColonistNeedsTreatmentDesc>Kolonis ini butuh perawatan medis. Tanpa itu, mereka mungkin mati karena luka mereka, atau luka mereka bisa menjadi permanen.\n\n{0}\nRawat mereka dengan mengirim mereka ke tempat tidur medis.\n\n(Pertama, tetapkan tempat tidur medis dengan memilihnya dan mengubahnya menjadi tempat tidur medis. Kemudian, pilih kolonis yang terluka dan klik kanan pada tempat tidur medis untuk menjadikan mereka pasien.)</ColonistNeedsTreatmentDesc>

  <AlertHypothermia>Hipotermia</AlertHypothermia>
  <AlertHypothermiaDesc>Kolonis ini menderita hipotermia.\n\n{0}\nPastikan pakaian mereka sesuai dengan musim dan ruang dalam ruangan dipanaskan dengan baik.</AlertHypothermiaDesc>

  <PatientsAwaitingMedicalOperation>{0} pasien menunggu operasi medis</PatientsAwaitingMedicalOperation>
  <PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>Pasien ini menunggu operasi medis:\n\n{0}\nPastikan kamu memiliki semua peralatan medis yang diperlukan dan dokter yang tersedia.</PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>

  <FireInHomeArea>Kebakaran!</FireInHomeArea>
  <FireInHomeAreaDesc>Ada kebakaran di area rumah.</FireInHomeAreaDesc>

  <PawnsWithLifeThreateningDisease>Darurat medis</PawnsWithLifeThreateningDisease>
  <PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>Orang-orang berisiko mati karena penyakit parah:\n\n{0}\nPastikan mereka mendapatkan perawatan medis terbaik yang mungkin.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>
  <PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>Orang-orang berisiko mati karena penyakit parah:\n\n{0}\nJika memungkinkan, pertimbangkan untuk mengamputasi atau mengganti anggota tubuh yang terinfeksi untuk menjaga kolonis tetap hidup.</PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>

  <BilliardsNeedsSpace>Meja biliar butuh ruang</BilliardsNeedsSpace>
  <BilliardsNeedsSpaceDesc>Salah satu meja biliar kamu terhalang oleh sesuatu yang mencegah kolonis menggunakannya.\n\nMeja biliar membutuhkan ruang kosong di sekelilingnya agar bisa digunakan.</BilliardsNeedsSpaceDesc>

  <HunterHasShieldAndRangedWeapon>Pemburu membawa perisai dan senjata jarak jauh</HunterHasShieldAndRangedWeapon>
  <HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>Salah satu pemburu menggunakan senjata jarak jauh dan memakai sabuk perisai yang mencegah menembak dari jauh.\n\nMereka tidak akan bisa berburu kecuali perisainya dilepas.</HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>

  <NeedWarmClothes>Butuh pakaian hangat</NeedWarmClothes>
  <NeedWarmClothesDesc1>Setidaknya {0} dari kolonis kamu akan kekurangan pakaian hangat saat musim dingin tiba.</NeedWarmClothesDesc1>
  <NeedWarmClothesDesc1All>Semua kolonis akan kekurangan pakaian hangat saat musim dingin tiba.</NeedWarmClothesDesc1All>
  <NeedWarmClothesDesc2>Suhu luar akan mencapai {0}.\n\nKamu bisa membuat pakaian hangat di meja jahit, atau membelinya dari pedagang.</NeedWarmClothesDesc2>

  <ImmobileCaravan>Karavan tidak bisa bergerak</ImmobileCaravan>
  <ImmobileCaravanDesc>Salah satu karavan kamu tidak bisa bergerak karena membawa terlalu banyak barang.\n\nKamu bisa membuat karavan bergerak lagi dengan membuang beberapa barang di tab BARANG.</ImmobileCaravanDesc>

</LanguageData>