<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <MultiAnalyzer.label>multi-analyzer</MultiAnalyzer.label>
  <MultiAnalyzer.description>Bangun multi-analyzer yang meningkatkan kecepatan penelitian dan memungkinkan proyek penelitian tingkat tinggi.</MultiAnalyzer.description>

  <GroundPenetratingScanner.label>pemindai penembus tanah</GroundPenetratingScanner.label>
  <GroundPenetratingScanner.description>Bangun pemindai penembus tanah yang dapat mendeteksi sumber daya yang dapat dibor di bawah permukaan. Membutuhkan komponen canggih untuk membangunnya.</GroundPenetratingScanner.description>

  <DeepDrilling.label>pengeboran dalam</DeepDrilling.label>
  <DeepDrilling.description>Bangun bor dalam untuk mengekstrak sumber daya dari bawah tanah. Anda memerlukan pemindai penembus tanah untuk menemukan sumber dayanya.</DeepDrilling.description>

  <VitalsMonitor.label>monitor vital</VitalsMonitor.label>
  <VitalsMonitor.description>Bangun monitor vital yang meningkatkan hasil medis saat ditempatkan di samping tempat tidur rumah sakit.</VitalsMonitor.description>

  <Fabrication.label>fabrikasi</Fabrication.label>
  <Fabrication.description>Bangun meja fabrikasi, yang mampu mengerjakan proyek berteknologi tinggi mulai dari perakitan komponen hingga konstruksi armor daya.</Fabrication.description>

  <AdvancedFabrication.label>fabrikasi tingkat lanjut</AdvancedFabrication.label>
  <AdvancedFabrication.description>Fabrikasi komponen tingkat lanjut dari komponen standar dan material lainnya.</AdvancedFabrication.description>

  <Cryptosleep.label>peti cryptosleep</Cryptosleep.label>
  <Cryptosleep.description>Konstruksi peti cryptosleep, yang dapat menempatkan makhluk hidup dalam keadaan animasi yang ditangguhkan tanpa batas waktu.</Cryptosleep.description>

  <PoweredArmor.label>armor daya</PoweredArmor.label>
  <PoweredArmor.description>Bangun armor daya dan helm armor daya. Perhatikan bahwa ini juga membutuhkan komponen canggih.</PoweredArmor.description>

  <ChargedShot.label>amunisi bermuatan pulsa</ChargedShot.label>
  <ChargedShot.description>Bangun senjata yang menembakkan amunisi bermuatan pulsa untuk kerusakan ekstra. Perhatikan bahwa ini juga membutuhkan komponen canggih.</ChargedShot.description>

  <Bionics.label>bionik</Bionics.label>
  <Bionics.description>Bangun bagian tubuh bionik berteknologi tinggi untuk mengganti anggota badan dan mata yang hilang. Membutuhkan dokter yang terampil untuk memasangnya.</Bionics.description>

  <SniperTurret.label>menara peluru uranium</SniperTurret.label>
  <SniperTurret.description>Hasilkan menara peluru uranium penembus lapis baja. Ia menembakkan peluru uranium yang merobek plasteel seperti kertas, tetapi kurang efektif dari jarak dekat.</SniperTurret.description>

</LanguageData>
