<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ShipBasics.label>dasar-dasar penerbangan bintang</ShipBasics.label>
  <ShipBasics.description>Bangun elemen struktural dan pendukung dari sebuah kapal bintang. Ini adalah langkah pertama dalam membangun kapal untuk meninggalkan sistem bintang ini.</ShipBasics.description>

  <ShipCryptosleep.label>peti cryptosleep vakum</ShipCryptosleep.label>
  <ShipCryptosleep.description>Bangun peti cryptosleep yang diperkeras yang cukup kuat untuk terpapar vakum, untuk mengangkut orang dalam perjalanan antar bintang yang memakan waktu bertahun-tahun.</ShipCryptosleep.description>

  <ShipReactor.label>reaktor kapal bintang</ShipReactor.label>
  <ShipReactor.description>Bangun reaktor nuklir berdurasi panjang untuk memberi daya pada kapal bintang. Perhatikan bahwa reaktor memiliki proses startup yang panjang yang akan menarik penyerang.</ShipReactor.description>

  <ShipEngine.label>mesin Johnson-Tanaka</ShipEngine.label>
  <ShipEngine.description>Bangun mesin Johnson-Tanaka untuk sebuah kapal. Mesin JT dapat mendorong Anda ke bintang lain dengan memanfaatkan efek skala kuantum untuk memancarkan momentum ke bintang-bintang yang jauh. Tentu saja, seperti halnya semua kapal bintang, masih dibutuhkan waktu bertahun-tahun untuk sampai ke mana pun.</ShipEngine.description>

  <ShipComputerCore.label>persuasi AI</ShipComputerCore.label>
  <ShipComputerCore.description>Bangun sistem sinyal hadiah untuk membujuk inti persona AI yang ada untuk berfungsi sebagai kapten AI kapal. Karena orang tidur selama perjalanan antarbintang, inti AI diperlukan untuk menangani keputusan kompleks penerbangan bintang selama bertahun-tahun.</ShipComputerCore.description>

  <ShipSensorCluster.label>sensor penerbangan bintang</ShipSensorCluster.label>
  <ShipSensorCluster.description>Bangun sensor jarak jauh untuk sebuah kapal bintang. Sensor ini penting untuk navigasi, komunikasi, dan penghindaran ancaman.</ShipSensorCluster.description>

</LanguageData>
