<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Column 1 -->

  <PsychoidBrewing.label>Pembuatan Psychoid</PsychoidBrewing.label>
  <PsychoidBrewing.description>Siapkan daun psychoid menjadi teh yang menyebabkan euforia ringan dan adiktif di api unggun atau kompor masak.</PsychoidBrewing.description>

  <TreeSowing.label>Penanaman Pohon</TreeSowing.label>
  <TreeSowing.description>Tabur pohon-pohon alami bioma lokal di ladang Anda.</TreeSowing.description>

  <Brewing.label>Pembuatan Bir</Brewing.label>
  <Brewing.description>Bangun tempat pembuatan bir dan tong fermentasi untuk mengubah hop menjadi bir yang lezat.</Brewing.description>

  <ComplexFurniture.label>Perabot Kompleks</ComplexFurniture.label>
  <ComplexFurniture.description>Bangun perabot kompleks seperti tempat tidur, meja samping, kursi makan, kursi berlengan, lemari pakaian, lemari perkakas, meja biliar, dan meja poker, ventilasi, sarkofagus, dan lainnya.</ComplexFurniture.description>

  <PassiveCooler.label>Pendingin Pasif</PassiveCooler.label>
  <PassiveCooler.description>Buat pendingin pasif, untuk mendinginkan ruang dalam ruangan tanpa menggunakan listrik.</PassiveCooler.description>

  <Stonecutting.label>Pemotongan Batu</Stonecutting.label>
  <Stonecutting.description>Potong bongkahan batu menjadi balok batu untuk digunakan dalam konstruksi. Bangun lantai ubin batu yang indah atau jalan beton yang jelek.</Stonecutting.description>

  <ComplexClothing.label>Pakaian Kompleks</ComplexClothing.label>
  <ComplexClothing.description>Jahit pakaian rumit seperti celana panjang, mantel debu, dan topi koboi.</ComplexClothing.description>


  <!-- Column 2 -->

  <DrugProduction.label>Produksi Narkoba</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>Bangun lab narkoba untuk sintesis narkoba dasar. Penelitian lebih lanjut diperlukan untuk membuat narkoba tertentu.</DrugProduction.description>

  <Cocoa.label>Kakao</Cocoa.label>
  <Cocoa.description>Tabur pohon kakao untuk membuat cokelat lezat Anda sendiri. Makan cokelat memenuhi kebutuhan rekreasi, dan juga berharga di pasar.</Cocoa.description>

  <Devilstrand.label>Devilstrand</Devilstrand.label>
  <Devilstrand.description>Tanam devilstrand, jamur yang tumbuh lambat yang menghasilkan serat tanaman yang sangat kuat dan tahan panas.</Devilstrand.description>

  <CarpetMaking.label>Pembuatan Karpet</CarpetMaking.label>
  <CarpetMaking.description>Tenun karpet indah dari kain.</CarpetMaking.description>

  <Pemmican.label>Pemmican</Pemmican.label>
  <Pemmican.description>Buat pemmican, campuran daging dan tumbuhan yang diawetkan yang tidak cepat basi. Cocok untuk bepergian.</Pemmican.description>


  <!-- Column 3+ -->

  <Smithing.label>Pandai Besi</Smithing.label>
  <Smithing.description>Bangun bengkel pandai besi untuk membuat senjata logam seperti pisau, gladius, dan gada. Olah logam menjadi ubin lantai yang bersih dan indah.</Smithing.description>

  <RecurveBow.label>Busur Recurve</RecurveBow.label>
  <RecurveBow.description>Buat busur recurve, senjata jarak jauh yang efektif dan murah.</RecurveBow.description>


  <!-- Drugs -->

  <PsychiteRefining.label>Pemurnian Psychite</PsychiteRefining.label>
  <PsychiteRefining.description>Murnikan daun psychoid menjadi flake dan yayo, berbagai bentuk obat psychite euforia.</PsychiteRefining.description>

  <WakeUpProduction.label>Produksi Wake-Up</WakeUpProduction.label>
  <WakeUpProduction.description>Sintesis wake-up, obat peningkat kinerja kerja yang menggantikan kebutuhan tidur.</WakeUpProduction.description>

  <GoJuiceProduction.label>Produksi Go-Juice</GoJuiceProduction.label>
  <GoJuiceProduction.description>Hasilkan go-juice, obat sintetis peningkat kinerja tempur yang meningkatkan kemampuan menembak, jarak dekat, dan gerakan, serta mengurangi rasa sakit.</GoJuiceProduction.description>

  <PenoxycylineProduction.label>Produksi Penoxycyline</PenoxycylineProduction.label>
  <PenoxycylineProduction.description>Hasilkan penoxycycline, obat pencegah penyakit yang memblokir wabah, malaria, dan lainnya sebelum dimulai.</PenoxycylineProduction.description>


  <!-- Medieval weapons -->

  <LongBlades.label>Bilah Panjang</LongBlades.label>
  <LongBlades.description>Buat pedang panjang dan tombak.</LongBlades.description>

  <PlateArmor.label>Pelindung Lapis Baja</PlateArmor.label>
  <PlateArmor.description>Buat setelan pelindung lapis baja dari logam atau kayu. Pelindung berat ini заметно memperlambat gerakan, tetapi melindungi dengan sangat efektif.</PlateArmor.description>

  <Greatbow.label>Busur Besar</Greatbow.label>
  <Greatbow.description>Buat busur besar untuk membunuh musuh dari jarak jauh.</Greatbow.description>


</LanguageData>