<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Electricity.label>listrik</Electricity.label>
  <Electricity.description>Manfaatkan kekuatan listrik untuk ratusan tugas yang berbeda.</Electricity.description>

  <Batteries.label>baterai</Batteries.label>
  <Batteries.description>Bangun baterai untuk menyimpan listrik.</Batteries.description>

  <BiofuelRefining.label>pemurnian biofuel</BiofuelRefining.label>
  <BiofuelRefining.description>Bangun kilang biofuel untuk membuat bahan bakar kimia dari materi biologis seperti kayu atau bahan makanan.</BiofuelRefining.description>

  <WatermillGenerator.label>generator kincir air</WatermillGenerator.label>
  <WatermillGenerator.description>Bangun generator kincir air di sungai untuk menghasilkan pasokan listrik yang stabil.</WatermillGenerator.description>

  <NutrientPaste.label>pasta nutrisi</NutrientPaste.label>
  <NutrientPaste.description>Bangun dispenser pasta nutrisi yang secara efisien menghasilkan makanan yang dapat dimakan dari bahan baku nutrisi mentah, tanpa memerlukan tenaga kerja sama sekali.</NutrientPaste.description>

  <SolarPanels.label>panel surya</SolarPanels.label>
  <SolarPanels.description>Bangun panel surya untuk menghasilkan listrik.</SolarPanels.description>

  <AirConditioning.label>pendingin ruangan</AirConditioning.label>
  <AirConditioning.description>Bangun pendingin untuk membuat orang nyaman dalam cuaca panas, atau untuk membangun freezer untuk menyimpan barang-barang yang mudah rusak.</AirConditioning.description>

  <Autodoors.label>pintu otomatis</Autodoors.label>
  <Autodoors.description>Bangun pintu otomatis yang secara otomatis terbuka ketika seseorang mendekat, tanpa memperlambat siapa pun.</Autodoors.description>

  <Hydroponics.label>hidroponik</Hydroponics.label>
  <Hydroponics.description>Bangun basin hidroponik untuk menanam tanaman dengan cepat di dalam ruangan terlepas dari medan atau cuaca di luar.</Hydroponics.description>

  <TubeTelevision.label>televisi tabung</TubeTelevision.label>
  <TubeTelevision.description>Produksi televisi tabung untuk tontonan rekreasi.</TubeTelevision.description>

  <PackagedSurvivalMeal.label>makanan siap saji</PackagedSurvivalMeal.label>
  <PackagedSurvivalMeal.description>Hasilkan makanan siap saji yang tidak pernah basi. Cocok untuk bepergian.</PackagedSurvivalMeal.description>

  <Firefoam.label>busa api</Firefoam.label>
  <Firefoam.description>Bangun alat pemadam api busa, perangkat keselamatan kebakaran otomatis yang menyebarkan busa tahan api sebagai respons terhadap api yang mendekat.</Firefoam.description>

  <IEDs.label>IED</IEDs.label>
  <IEDs.description>Bangun jebakan improvisasi dari segala jenis peluru mortir.</IEDs.description>

  <GeothermalPower.label>tenaga panas bumi</GeothermalPower.label>
  <GeothermalPower.description>Bangun pembangkit listrik tenaga panas bumi di atas geyser uap, untuk daya tanpa gangguan.</GeothermalPower.description>

  <SterileMaterials.label>bahan steril</SterileMaterials.label>
  <SterileMaterials.description>Bangun ubin steril untuk membuat kamar bersih untuk perawatan medis, penelitian, dan memasak yang lebih aman dan efektif.</SterileMaterials.description>

  <!-- Machining and its children sub-tier -->

  <Machining.label>permesinan</Machining.label>
  <Machining.description>Bangun meja permesinan untuk membuat senjata, granat, baju besi flak, dan untuk membongkar mekanoid mati untuk mendapatkan sumber daya.</Machining.description>

  <SmokepopBelt.label>sabuk asap</SmokepopBelt.label>
  <SmokepopBelt.description>Bangun sabuk asap yang menghasilkan tabir asap pertahanan otomatis saat pengguna ditembak.</SmokepopBelt.description>

  <Prosthetics.label>prostetik</Prosthetics.label>
  <Prosthetics.description>Bangun bagian tubuh prostetik murah untuk mengganti anggota tubuh yang hilang. Membutuhkan dokter yang terampil untuk memasang.</Prosthetics.description>

  <Gunsmithing.label>pembuatan senjata</Gunsmithing.label>
  <Gunsmithing.description>Buat senjata yang dioperasikan secara manual sederhana seperti revolver, senapan pompa, senapan aksi baut, dan peluncur pembakar.</Gunsmithing.description>

  <FlakArmor.label>baju besi flak</FlakArmor.label>
  <FlakArmor.description>Buat pakaian dengan lapisan logam yang dijahit untuk menahan peluru dan ledakan. Armor berat ini sedikit memperlambat gerakan.</FlakArmor.description>

  <Mortars.label>mortir</Mortars.label>
  <Mortars.description>Bangun mortir yang dapat menembakkan peluru jarak jauh - bahkan melewati dinding.</Mortars.description>

  <BlowbackOperation.label>operasi blowback</BlowbackOperation.label>
  <BlowbackOperation.description>Buat senjata operasi blowback berdaya rendah seperti autopistol dan pistol mesin.</BlowbackOperation.description>

  <GasOperation.label>operasi gas</GasOperation.label>
  <GasOperation.description>Buat senjata berdaya tinggi seperti senapan rantai, LMG, dan SMG berat.</GasOperation.description>

  <GunTurrets.label>menara senjata</GunTurrets.label>
  <GunTurrets.description>Hasilkan menara senjata otomatis sederhana.</GunTurrets.description>

</LanguageData>
