<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Neolithic -->

  <Apparel_TribalA.label>pakaian suku</Apparel_TribalA.label>
  <Apparel_TribalA.description>Pakaian lengkap yang dibuat menggunakan alat-alat zaman batu. Meskipun terlihat primitif, sangat efektif melindungi pemakainya dari cuaca.</Apparel_TribalA.description>

  <Apparel_Parka.label>jaket parka</Apparel_Parka.label>
  <Apparel_Parka.description>Jaket parka untuk tetap hangat bahkan di suhu paling dingin sekalipun.</Apparel_Parka.description>

  <!-- Medieval -->

  <Apparel_Pants.label>celana</Apparel_Pants.label>
  <Apparel_Pants.description>Celana biasa.</Apparel_Pants.description>

  <Apparel_BasicShirt.label>kaos</Apparel_BasicShirt.label>
  <Apparel_BasicShirt.description>Kaos sederhana.</Apparel_BasicShirt.description>

  <Apparel_CollarShirt.label>kemeja</Apparel_CollarShirt.label>
  <Apparel_CollarShirt.description>Kemeja berkerah yang rapi dengan kancing.</Apparel_CollarShirt.description>

  <Apparel_Duster.label>mantel panjang</Apparel_Duster.label>
  <Apparel_Duster.description>Mantel panjang untuk melindungi dari sinar matahari dan debu di luar ruangan.</Apparel_Duster.description>

  <Apparel_Jacket.label>jaket</Apparel_Jacket.label>
  <Apparel_Jacket.description>Jaket tangguh untuk melindungi dari lecet dan memar, serta menghangatkan di cuaca dingin.</Apparel_Jacket.description>

  <Apparel_PlateArmor.label>baju zirah</Apparel_PlateArmor.label>
  <Apparel_PlateArmor.description>Lapis baja padat yang menutupi seluruh tubuh dari leher hingga kaki.</Apparel_PlateArmor.description>

  <!-- Industrial -->

  <Apparel_FlakVest.label>rompi anti peluru</Apparel_FlakVest.label>
  <Apparel_FlakVest.description>Rompi dengan pelat baja di bagian dada dan punggung. Cukup efektif menangkis tembakan dan serangan tusukan ke dada, tapi tidak melindungi anggota tubuh lainnya.</Apparel_FlakVest.description>

  <Apparel_FlakPants.label>celana anti peluru</Apparel_FlakPants.label>
  <Apparel_FlakPants.description>Celana dengan pelat baja yang dijahit di dalamnya. Meski tidak sekuat baju zirah, memberikan perlindungan efektif dari berbagai serangan sambil tetap nyaman dipakai.</Apparel_FlakPants.description>

  <Apparel_FlakJacket.label>jaket anti peluru</Apparel_FlakJacket.label>
  <Apparel_FlakJacket.description>Jaket dari kain tangguh dengan pelat baja yang dijahit di dalamnya. Meski tidak sekuat baju zirah, memberikan perlindungan efektif dari berbagai serangan sambil tetap nyaman dipakai.</Apparel_FlakJacket.description>

  <!-- Spacer -->

  <Apparel_PowerArmor.label>baju zirah marinir</Apparel_PowerArmor.label>
  <Apparel_PowerArmor.description>Baju zirah bertenaga ringan. Lapisan pelat plasteel sangat efektif menghentikan serangan, dengan sedikit bagian sendi yang rentan. Sistem bantuan neuro-memetik memungkinkan manusia memakainya dan tetap bergerak dengan mudah.\n\nBaju zirah seperti ini sering digunakan oleh pasukan elit kekaisaran dan marinir penyergap luar angkasa.</Apparel_PowerArmor.description>

</LanguageData>