<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Apparel_CowboyHat.label>topi koboi</Apparel_CowboyHat.label>
  <Apparel_CowboyHat.description>Bergaya namun tangguh, topi ini melindungi dari sinar matahari dan hujan - dan memberi sedikit pesona tambahan bagi pemakainya. Ini adalah bagian terpenting dari pakaian koboi tradisional.</Apparel_CowboyHat.description>

  <Apparel_BowlerHat.label>topi bowler</Apparel_BowlerHat.label>
  <Apparel_BowlerHat.description>Topi yang tampak bagus yang mencerminkan gaya perkotaan dan cinta uang. Meningkatkan dampak sosial.</Apparel_BowlerHat.description>

  <Apparel_TribalHeaddress.label>hiasan kepala suku</Apparel_TribalHeaddress.label>
  <Apparel_TribalHeaddress.description>Pakaian tradisional yang elegan, seringkali memiliki makna religius. Meningkatkan dampak sosial.</Apparel_TribalHeaddress.description>

  <Apparel_Tuque.label>topi kupluk</Apparel_Tuque.label>
  <Apparel_Tuque.description>Topi lembut dan tebal. Bagus untuk menghangatkan di musim dingin.</Apparel_Tuque.description>

  <Apparel_WarMask.label>topeng perang</Apparel_WarMask.label>
  <Apparel_WarMask.description>Topeng perang yang menakutkan namun artistik. Menyembunyikan wajah pemakainya dan membuat mereka lebih percaya diri.</Apparel_WarMask.description>

  <Apparel_WarVeil.label>cadar perang</Apparel_WarVeil.label>
  <Apparel_WarVeil.description>Cadar perang, terbuat dari kain yang diperkuat dan dirobek agar terlihat rusak dalam pertempuran. Beberapa percaya ini berfungsi sebagai jimat keberanian.</Apparel_WarVeil.description>

  <!-- Helmets -->

  <Apparel_SimpleHelmet.label>helm sederhana</Apparel_SimpleHelmet.label>
  <Apparel_SimpleHelmet.description>Helm sederhana yang memberikan perlindungan sedang terhadap serangan tajam. Tidak efektif melawan senjata tumpul.</Apparel_SimpleHelmet.description>

  <Apparel_AdvancedHelmet.label>helm canggih</Apparel_AdvancedHelmet.label>
  <Apparel_AdvancedHelmet.description>Helm tempur ringan dengan desain kompleks, diperkuat dengan plasteel. Tidak efektif melawan senjata tumpul.</Apparel_AdvancedHelmet.description>

  <Apparel_PowerArmorHelmet.label>helm marinir</Apparel_PowerArmorHelmet.label>
  <Apparel_PowerArmorHelmet.description>Helm zirah marinir, dilengkapi komputer status dan lapisan pelat plasteel.\n\nHelm seperti ini sering digunakan oleh pasukan elit kekaisaran dan marinir penyergap luar angkasa.</Apparel_PowerArmorHelmet.description>

  <Apparel_PsychicFoilHelmet.label>helm anti psikis</Apparel_PsychicFoilHelmet.label>
  <Apparel_PsychicFoilHelmet.description>Helm tipis yang berisi lembaran foil penyerap psikis yang disetel dengan tepat. Mengurangi dampak gelombang psikis.</Apparel_PsychicFoilHelmet.description>

</LanguageData>