<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- natural -->

  <Heart.label>jantung</Heart.label>
  <Heart.description>Jantung manusia biologis. Memompa darah ke seluruh tubuh.</Heart.description>

  <Lung.label>paru-paru</Lung.label>
  <Lung.description>Paru-paru manusia biologis. Sepasang organ ini membentuk inti dari sistem pernapasan manusia.</Lung.description>

  <Kidney.label>ginjal</Kidney.label>
  <Kidney.description>Ginjal manusia biologis. Menyaring dan membuang zat sisa dari darah.</Kidney.description>

  <Liver.label>hati</Liver.label>
  <Liver.description>Hati manusia biologis. Berperan penting dalam metabolisme tubuh.</Liver.description>


  <!-- simple prosthetics (industrial tech) -->

  <SimpleProstheticLeg.label>kaki palsu</SimpleProstheticLeg.label>
  <SimpleProstheticLeg.description>Kaki prostetik sederhana. Meski tidak memiliki koneksi saraf, susunan sendi dalamnya yang rumit memungkinkannya meniru gerakan alami dengan meyakinkan. Tapi tetap saja tidak sebaik kaki asli.</SimpleProstheticLeg.description>

  <SimpleProstheticArm.label>tangan palsu</SimpleProstheticArm.label>
  <SimpleProstheticArm.description>Tangan prostetik sederhana. Meski tidak memiliki koneksi saraf, susunan sendi dalamnya yang rumit memungkinkannya meniru gerakan alami dengan meyakinkan. Tapi tetap saja tidak sebaik tangan asli.</SimpleProstheticArm.description>

  <SimpleProstheticHeart.label>jantung palsu</SimpleProstheticHeart.label>
  <SimpleProstheticHeart.description>Jantung prostetik sederhana. Berisi motor listrik yang memompa darah ke seluruh tubuh dengan lancar. Penggunanya sering merasa lelah, tapi ini lebih baik daripada tidak punya jantung sama sekali.</SimpleProstheticHeart.description>

  <CochlearImplant.label>implan koklea</CochlearImplant.label>
  <CochlearImplant.description>Implan yang menggantikan pendengaran normal. Mikrofon eksternal mengirim sinyal suara ke elektroda yang melingkari saraf pendengaran telinga bagian dalam. Elektroda merangsang saraf sesuai dengan suara, menciptakan sensasi mendengar. Memang tidak sebaik telinga alami, tapi jauh lebih baik daripada tuli.</CochlearImplant.description>


  <!-- bionics (spacer tech) -->

  <BionicEye.label>mata bionik</BionicEye.label>
  <BionicEye.description>Mata buatan canggih. Dengan koneksi saraf biogel, prosesor sinyal internal, dan sensor spektrum luas, mata ini lebih baik dari mata biologis dalam hampir semua hal. Sistem penyembuhan debu-kisi memungkinkannya pulih dari kerusakan.</BionicEye.description>

  <BionicArm.label>lengan bionik</BionicArm.label>
  <BionicArm.description>Lengan buatan canggih. Silenced mini-servos memberikan kekuatan besar, sementara koneksi saraf biogel memberikan kontrol yang sangat baik. Sistem penyembuhan debu-kisi memungkinkannya pulih dari kerusakan. Ini lebih baik dari lengan biologis dalam hampir semua hal.</BionicArm.description>

  <BionicLeg.label>kaki bionik</BionicLeg.label>
  <BionicLeg.description>Kaki buatan canggih. Dengan koneksi saraf biogel, mini-servos yang kuat, dan sistem penyembuhan debu-kisi, ini lebih baik dari kaki biologis dalam hampir semua hal.</BionicLeg.description>

  <BionicSpine.label>tulang belakang bionik</BionicSpine.label>
  <BionicSpine.description>Tulang belakang buatan canggih. Sebuah bundel saraf biogel berjalan di sepanjang inti plasteel yang dapat bergerak, dikelilingi oleh sistem penyembuhan debu-kisi. Ini setara dengan kinerja tulang belakang biologis.</BionicSpine.description>

  <BionicHeart.label>jantung bionik</BionicHeart.label>
  <BionicHeart.description>Jantung buatan canggih. Memiliki serat otot sintetis untuk detak jantung yang realistis, ditambah pompa aliran tinggi untuk sirkulasi cepat selama stres tinggi. Ini lebih baik dari jantung biologis dalam hampir semua hal.</BionicHeart.description>

  <BionicStomach.label>perut bionik</BionicStomach.label>
  <BionicStomach.description>Perut buatan canggih. Satu set sensor dan sintetis kimia mencerna hampir semua makanan yang mengandung energi dengan efisien. Sistem penyembuhan debu-kisi terintegrasi secara otomatis memperbaiki kerusakan yang disebabkan oleh asam kuat. Ini lebih baik dari perut biologis dalam hampir semua hal.</BionicStomach.description>

  <BionicEar.label>telinga bionik</BionicEar.label>
  <BionicEar.description>Implan telinga buatan canggih. Sekumpulan mikrofon subdermal yang tak terlihat menangkap suara dan mengirimkannya ke antarmuka saraf biogel yang terhubung langsung dengan saraf pendengaran. Sensitifitasnya cukup untuk mendengar kucing sebelum melihatnya, tidak bisa rusak oleh suara keras, dan secara otomatis menyesuaikan diri untuk menangkap suara yang berarti di lingkungan yang bising.</BionicEar.description>


  <!-- bionic non-makeable -->

  <PowerClaw.label>cakar kekuatan</PowerClaw.label>
  <PowerClaw.description>Pengganti tangan yang berorientasi pada pertempuran yang terdiri dari tangan mekanis dengan cakar yang ganas di setiap jari. Ini ganas dalam pertempuran, dan mini-servos yang kuat dapat menghancurkan tengkorak seperti tangan alami menghancurkan telur. Bilahnya dapat ditarik, membuatnya sama bergunanya dengan tangan biologis untuk tugas non-tempur.</PowerClaw.description>


  <!-- archotech -->

  <ArchotechEye.label>mata arkotek</ArchotechEye.label>
  <ArchotechEye.description>Mata buatan yang dibuat oleh arkotek. Bisa menangkap semua jenis radiasi elektromagnetik, termasuk gelombang radio, inframerah, cahaya, sinar-X, dan sinar gamma. Ketajaman visualnya sangat presisi hingga bisa membaca tulisan tangan dari jarak dua puluh meter. Bisa memancarkan berbagai panjang gelombang radiasi seperti senter, dan memiliki AI subpersona internal yang membantu menyoroti informasi visual yang berguna. Dari luar, tampak seperti mata manusia normal, tapi bisa mengubah warnanya sesuka hati. Cara kerjanya adalah misteri bagi semua pikiran manusia.</ArchotechEye.description>

  <ArchotechArm.label>lengan arkotek</ArchotechArm.label>
  <ArchotechArm.description>Lengan buatan yang dibuat oleh arkotek. Cukup kuat untuk menghancurkan cabang kayu keras dengan genggamannya, dan cukup presisi untuk menulis soneta di atas butir beras. Terlihat dan terasa seperti daging alami, tapi lebih sulit rusak dibanding plasteel. Kalaupun rusak, bisa memperbaiki diri seiring waktu. Cara kerjanya adalah misteri bagi semua pikiran manusia.</ArchotechArm.description>

  <ArchotechLeg.label>kaki arkotek</ArchotechLeg.label>
  <ArchotechLeg.description>Kaki buatan yang dibuat oleh arkotek. Terlihat dan terasa seperti daging alami, tapi sepasang kaki ini bisa menggerakkan penggunanya secepat mobil yang layak, dan lebih sulit rusak dibanding plasteel. Kalaupun rusak, bisa memperbaiki diri seiring waktu. Cara kerjanya adalah misteri bagi semua pikiran manusia.</ArchotechLeg.description>

</LanguageData>