<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Medicine -->

  <MedicineHerbal.label>obat herbal</MedicineHerbal.label>
  <MedicineHerbal.description>Bungkusan ramuan herbal yang diekstrak dari tanaman healroot. Khasiatnya tidak sekuat obat-obatan industri, tapi jauh lebih baik daripada tidak ada sama sekali.</MedicineHerbal.description>

  <MedicineIndustrial.label>obat</MedicineIndustrial.label>
  <MedicineIndustrial.description>Peralatan medis era industri. Berisi obat-obatan dasar, alat untuk menjahit dan mengatur tulang, alat diagnosa, serta berbagai bantalan dan cairan.</MedicineIndustrial.description>

  <MedicineUltratech.label>obat glitterworld</MedicineUltratech.label>
  <MedicineUltratech.description>Perlengkapan medis berteknologi ultra-canggih, mungkin diproduksi di glitterworld yang jauh. Berisi obat polimorfik canggih, asisten diagnostik dan penyembuhan nanit, pemindai mini, dan berbagai alat serbaguna.</MedicineUltratech.description>


  <!-- ComponentIndustrial -->

  <ComponentIndustrial.label>komponen</ComponentIndustrial.label>
  <ComponentIndustrial.description>Berbagai roda gigi, kapasitor, papan sirkuit, tabung, roda, sensor, kabel, chip, prosesor, dan bagian elektronik serta industri lainnya. Diperlukan untuk merakit mesin atau elektronik yang kompleks.</ComponentIndustrial.description>

  <ComponentSpacer.label>komponen canggih</ComponentSpacer.label>
  <ComponentSpacer.description>Mesin komputasi dan pengatur energi canggih, didesain ringkas dan tahan lama untuk penggunaan yang paling menuntut.</ComponentSpacer.description>


  <!-- Neutroamine -->

  <Neutroamine.label>neutroamin</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Bahan kimia prekursor sintetis. Meskipun tidak berguna jika digunakan sendiri, banyak obat-obatan membutuhkan neutroamin sebagai bahan baku.</Neutroamine.description>


  <!-- Chemfuel -->

  <Chemfuel.label>bahan bakar kimia</Chemfuel.label>
  <Chemfuel.description>Cairan kimia yang mudah terbakar. Digunakan untuk bahan bakar mesin dan roket, atau diubah menjadi propelan untuk proyektil, atau sebagai senjata pembakar.</Chemfuel.description>


</LanguageData>