<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- AI persona core -->

  <AIPersonaCore.label>inti kecerdasan buatan</AIPersonaCore.label>
  <AIPersonaCore.description>Komputer super canggih yang berisi AI setara kecerdasan manusia. Dalam keadaan terisolasi, inti ini tidak aktif. Namun, jika dipasang di struktur pendukung yang tepat, bisa menjadi pikiran yang sangat kuat.</AIPersonaCore.description>


  <!-- Mech serum -->

  <MechSerumNeurotrainer.label>serum mekanikal pelatih otak</MechSerumNeurotrainer.label>
  <MechSerumNeurotrainer.description>Dosis super mekanikal sekali pakai yang diatur untuk melatih kemampuan tertentu. Dosis ini diberikan melalui orbit mata. Setelah dilepaskan ke otak, mekanikal akan segera meningkatkan kemampuan subjek di bidang tertentu, mengubah dirinya menjadi jaringan saraf sesuai kebutuhan.</MechSerumNeurotrainer.description>
  <MechSerumNeurotrainer.comps.1.useLabel>Gunakan serum mekanikal pelatih otak untuk mempelajari {0}</MechSerumNeurotrainer.comps.1.useLabel>

  <MechSerumHealer.label>serum mekanikal penyembuh</MechSerumHealer.label>
  <MechSerumHealer.description>Dosis super mekanikal sekali pakai yang diatur untuk menyembuhkan kondisi kesehatan. Mekanikal akan menargetkan dan menyembuhkan satu kondisi kesehatan terburuk yang mempengaruhi seseorang. Bisa menyembuhkan kondisi yang seharusnya tidak bisa disembuhkan. Mekanikal bahkan bisa mengubah dirinya menjadi materi organik, membentuk anggota tubuh atau organ baru sesuai kebutuhan.</MechSerumHealer.description>
  <MechSerumHealer.comps.1.useLabel>Gunakan serum mekanikal penyembuh</MechSerumHealer.comps.1.useLabel>

  <MechSerumResurrector.label>serum mekanikal pembangkit</MechSerumResurrector.label>
  <MechSerumResurrector.description>Dosis super mekanikal sekali pakai yang diatur untuk membangkitkan orang mati. Diberikan pada mayat, mekanikal akan memperbaiki jaringan yang rusak dan menghidupkan kembali tubuh. Sayangnya, yang dibangkitkan kadang kembali dengan kerusakan otak, kebutaan, atau psikosis progresif. Hasilnya lebih baik jika mekanikal diberikan pada mayat yang masih segar. Jika mayat diawetkan, bisa dibangkitkan bahkan lama setelah kematian.</MechSerumResurrector.description>
  <MechSerumResurrector.comps.1.useLabel>Gunakan serum mekanikal pembangkit</MechSerumResurrector.comps.1.useLabel>


  <!-- Technology helper persona -->

  <TechprofSubpersonaCore.label>inti sub-persona teknikal</TechprofSubpersonaCore.label>
  <TechprofSubpersonaCore.description>Inti AI kecil yang berisi sub-persona tingkat rendah yang khusus mengajarkan teknologi. Saat digunakan, AI akan mengajarkan teknologi yang sedang kamu teliti, langsung dan gratis. Hanya bisa digunakan sekali.</TechprofSubpersonaCore.description>
  <TechprofSubpersonaCore.comps.1.useLabel>Gunakan inti sub-persona teknikal</TechprofSubpersonaCore.comps.1.useLabel>


  <!-- Thrumbo horn -->

  <ThrumboHorn.label>tanduk thrumbo</ThrumboHorn.label>
  <ThrumboHorn.description>Tanduk thrumbo. Sangat tajam, keras seperti batu, dan tak ternilai harganya di kebanyakan pasar. Ini benar-benar sebuah trofi, sekaligus senjata jarak dekat yang mematikan.</ThrumboHorn.description>
  <ThrumboHorn.tools.0.label>ujung</ThrumboHorn.tools.0.label>
  <ThrumboHorn.tools.1.label>pangkal</ThrumboHorn.tools.1.label>


  <!-- Elephant tusk -->

  <ElephantTusk.label>gading gajah</ElephantTusk.label>
  <ElephantTusk.description>Gading gajah. Sangat tahan lama dan berharga. Meski agak sulit digunakan sebagai senjata jarak dekat, tapi tetap bisa mematikan.</ElephantTusk.description>
  <ElephantTusk.tools.0.label>ujung</ElephantTusk.tools.0.label>
  <ElephantTusk.tools.1.label>pangkal</ElephantTusk.tools.1.label>


</LanguageData>