<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- High-explosive -->
  <Shell_HighExplosive.label>peluru ledak tinggi</Shell_HighExplosive.label>
  <Shell_HighExplosive.description>Peluru yang diisi dengan bahan peledak berkekuatan tinggi. Bisa ditembakkan dari mortir atau dipasang sebagai jebakan. Meledak jika rusak.</Shell_HighExplosive.description>
  <Bullet_Shell_HighExplosive.label>peluru ledak tinggi</Bullet_Shell_HighExplosive.label>

  <!-- Incendiary -->
  <Shell_Incendiary.label>peluru pembakar</Shell_Incendiary.label>
  <Shell_Incendiary.description>Peluru yang diisi dengan gel mudah terbakar dan bahan peledak kecil. Menyebabkan kebakaran saat meledak. Bisa ditembakkan dari mortir atau dipasang sebagai jebakan. Meledak jika rusak.</Shell_Incendiary.description>
  <Bullet_Shell_Incendiary.label>peluru pembakar</Bullet_Shell_Incendiary.label>

  <!-- EMP -->
  <Shell_EMP.label>peluru EMP</Shell_EMP.label>
  <Shell_EMP.description>Peluru yang diisi dengan baterai dan antena, untuk menghasilkan pulsa elektromagnetik saat meledak. Pulsa elektromagnetik sementara melumpuhkan perangkat elektronik dan mekanoid. Bisa ditembakkan dari mortir atau dipasang sebagai jebakan. Meledak jika rusak.</Shell_EMP.description>
  <Bullet_Shell_EMP.label>peluru EMP</Bullet_Shell_EMP.label>

  <!-- Firefoam -->
  <Shell_Firefoam.label>peluru busa pemadam</Shell_Firefoam.label>
  <Shell_Firefoam.description>Peluru bertekanan yang diisi dengan busa pemadam api. Bisa ditembakkan dari mortir atau dipasang sebagai jebakan. Meledak jika rusak.</Shell_Firefoam.description>
  <Bullet_Shell_Firefoam.label>peluru busa pemadam</Bullet_Shell_Firefoam.label>

  <!-- Antigrain warhead -->
  <Shell_AntigrainWarhead.label>hulu ledak antigrain</Shell_AntigrainWarhead.label>
  <Shell_AntigrainWarhead.description>Hulu ledak berteknologi ultra yang ditenagai oleh butiran antimateri. Biasanya digunakan oleh pesawat luar angkasa atau mesin perang dunia berkilau, menciptakan ledakan besar dan memulai kebakaran di sekitar target. Bisa ditembakkan dari mortir atau dipasang sebagai jebakan. Meledak jika rusak.</Shell_AntigrainWarhead.description>
  <Bullet_Shell_AntigrainWarhead.label>hulu ledak antigrain</Bullet_Shell_AntigrainWarhead.label>

</LanguageData>