<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Pure stuffs: Basics -->

  <Silver.label>perak</Silver.label>
  <Silver.description>Logam ini umumnya digunakan sebagai mata uang. Bisa juga dipakai untuk membuat hiasan.</Silver.description>
  <Silver.stuffProps.stuffAdjective>perak</Silver.stuffProps.stuffAdjective>

  <Gold.label>emas</Gold.label>
  <Gold.description>Logam yang paling menggoda dari semuanya. Meskipun terlalu lunak untuk digunakan secara praktis, emas sangat indah dan tidak pernah berkarat. Jutaan orang telah mati demi memenuhi hasrat manusia yang tak ada habisnya akan emas.</Gold.description>
  <Gold.stuffProps.stuffAdjective>emas</Gold.stuffProps.stuffAdjective>

  <Steel.label>baja</Steel.label>
  <Steel.description>Paduan logam besi-karbon yang digunakan untuk membangun berbagai macam struktur, senjata, dan mesin.</Steel.description>
  <Steel.stuffProps.stuffAdjective>baja</Steel.stuffProps.stuffAdjective>

  <Plasteel.label>plastibaja</Plasteel.label>
  <Plasteel.description>Material struktural teknologi luar angkasa yang canggih. Plastibaja sangat kuat karena struktur molekulnya yang unik.</Plasteel.description>
  <Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>plastibaja</Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>

  <WoodLog.label>kayu</WoodLog.label>
  <WoodLog.description>Kayu dari pohon atau tumbuhan berserat lainnya. Berguna untuk membangun struktur dan senjata. Bisa digunakan sebagai bahan bakar untuk api unggun dan generator, serta bisa diproses menjadi bahan kimia. Dalam keadaan darurat, sepotong kayu bisa digunakan sebagai senjata atau kaki palsu.</WoodLog.description>
  <WoodLog.tools.0.label>balok</WoodLog.tools.0.label>
  <WoodLog.stuffProps.stuffAdjective>kayu</WoodLog.stuffProps.stuffAdjective>

  <Uranium.label>uranium</Uranium.label>
  <Uranium.description>Logam gelap dan berat. Meskipun terkenal sebagai bahan bakar untuk perangkat nuklir, kepadatan dan kekerasannya yang ekstrim juga membuatnya cocok untuk membuat senjata, armor, dan amunisi tertentu.</Uranium.description>
  <Uranium.stuffProps.stuffAdjective>uranium</Uranium.stuffProps.stuffAdjective>

  <Jade.label>giok</Jade.label>
  <Jade.description>Batu keras berwarna hijau. Karena keindahan dan kelangkaannya, giok sering digunakan untuk ornamen dan dekorasi. Kekerasan dan kepadatannya juga membuatnya menjadi bahan yang bagus untuk senjata tumpul.</Jade.description>
  <Jade.stuffProps.stuffAdjective>giok</Jade.stuffProps.stuffAdjective>


  <!-- Pure stuffs: Fabric, leather, etc -->

  <Cloth.label>kain</Cloth.label>
  <Cloth.description>Kain yang ditenun dari serat organik.</Cloth.description>
  <Cloth.stuffProps.stuffAdjective>kain</Cloth.stuffProps.stuffAdjective>

  <Synthread.label>kain sintetis</Synthread.label>
  <Synthread.description>Kain sintetis berteknologi luar angkasa yang dirancang untuk membuat pakaian biasa. Teksturnya lembut, ringan, kuat, dan memiliki insulasi yang baik.</Synthread.description>
  <Synthread.stuffProps.stuffAdjective>kain sintetis</Synthread.stuffProps.stuffAdjective>

  <DevilstrandCloth.label>devilstrand</DevilstrandCloth.label>
  <DevilstrandCloth.description>Kain yang dipintal dari serat mikro yang diekstrak dari jamur devilstrand. Sangat tangguh, bagus dalam mengisolasi, dan memberikan perlindungan luar biasa terhadap api.</DevilstrandCloth.description>
  <DevilstrandCloth.stuffProps.stuffAdjective>devilstrand</DevilstrandCloth.stuffProps.stuffAdjective>

  <Hyperweave.label>hipertenun</Hyperweave.label>
  <Hyperweave.description>Nano-fiber yang ditenun menjadi lembaran molekul demi molekul menggunakan mekanit produksi khusus. Meskipun biasanya lentur, kain ini mengeras untuk menyerap benturan saat terkena pukulan, dan sangat sulit dirusak. Rahasia pembuatannya hanya diketahui oleh kultur dunia gemerlap yang paling maju.</Hyperweave.description>
  <Hyperweave.stuffProps.stuffAdjective>hipertenun</Hyperweave.stuffProps.stuffAdjective>


  <!-- Wool -->

  <WoolMegasloth.label>wol megasloth</WoolMegasloth.label>
  <WoolMegasloth.description>Meskipun agak kasar, serat panjang wol megasloth membuatnya sangat kuat. Wol ini luar biasa hangat.</WoolMegasloth.description>
  <WoolMegasloth.stuffProps.stuffAdjective>wol megasloth</WoolMegasloth.stuffProps.stuffAdjective>

  <WoolMuffalo.label>wol muffalo</WoolMuffalo.label>
  <WoolMuffalo.description>Lembut, ringan dan memberikan insulasi yang sangat baik. Pakaian wol muffalo dapat menjaga tubuh tetap hangat bahkan dalam kondisi yang sangat dingin.</WoolMuffalo.description>
  <WoolMuffalo.stuffProps.stuffAdjective>wol muffalo</WoolMuffalo.stuffProps.stuffAdjective>

  <WoolCamel.label>wol unta</WoolCamel.label>
  <WoolCamel.description>Pakaian dari wol unta biasanya dipakai oleh penjelajah gurun untuk melindungi mereka dari panas. Memberikan insulasi panas yang sangat baik karena sifat termostatiknya.</WoolCamel.description>
  <WoolCamel.stuffProps.stuffAdjective>wol unta</WoolCamel.stuffProps.stuffAdjective>

  <WoolAlpaca.label>wol alpaka</WoolAlpaca.label>
  <WoolAlpaca.description>Wol alpaka yang luar biasa lembut. Sangat hangat.</WoolAlpaca.description>
  <WoolAlpaca.stuffProps.stuffAdjective>wol alpaka</WoolAlpaca.stuffProps.stuffAdjective>


</LanguageData>