<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Misc -->

  <Milk.label>susu</Milk.label>
  <Milk.description>Susu dari seekor hewan.</Milk.description>

  <InsectJelly.label>jeli serangga</InsectJelly.label>
  <InsectJelly.description>Jeli yang disimpan dan digunakan sebagai makanan oleh serangga berukuran besar. Teksturnya lembut, kaya nutrisi, dan memenuhi kebutuhan rekreasi bagi yang memakannya. Karena sifat biologisnya yang unik, jeli ini bisa memberi nutrisi hampir ke semua makhluk dan tidak pernah busuk.</InsectJelly.description>

  <!-- Chicken -->

  <EggChickenUnfertilized.label>telur ayam (tidak dibuahi)</EggChickenUnfertilized.label>
  <EggChickenUnfertilized.description>Telur ayam yang tidak dibuahi. Bisa dimakan mentah, tapi akan jauh lebih enak jika dimasak.</EggChickenUnfertilized.description>

  <EggChickenFertilized.label>telur ayam (dibuahi)</EggChickenFertilized.label>
  <EggChickenFertilized.description>Telur ayam yang telah dibuahi. Jika semua berjalan lancar, akan menetas menjadi anak ayam. Bisa dimakan mentah, tapi akan lebih enak jika dimasak.</EggChickenFertilized.description>

  <!-- Cobra -->

  <EggCobraFertilized.label>telur kobra (dibuahi)</EggCobraFertilized.label>
  <EggCobraFertilized.description>Telur kobra yang telah dibuahi. Jika semua berjalan lancar, akan menetas menjadi anak kobra. Bisa dimakan mentah, tapi akan lebih enak jika dimasak.</EggCobraFertilized.description>

  <!-- Iguana -->

  <EggIguanaFertilized.label>telur iguana (dibuahi)</EggIguanaFertilized.label>
  <EggIguanaFertilized.description>Telur iguana yang telah dibuahi. Jika semua berjalan lancar, akan menetas menjadi anak iguana. Bisa dimakan mentah, tapi akan lebih enak jika dimasak.</EggIguanaFertilized.description>

  <!-- Tortoise -->

  <EggTortoiseFertilized.label>telur kura-kura (dibuahi)</EggTortoiseFertilized.label>
  <EggTortoiseFertilized.description>Telur kura-kura yang telah dibuahi. Jika semua berjalan lancar, akan menetas menjadi anak kura-kura. Bisa dimakan mentah, tapi akan lebih enak jika dimasak.</EggTortoiseFertilized.description>

  <!-- Cassowary -->

  <EggCassowaryFertilized.label>telur kasuari (dibuahi)</EggCassowaryFertilized.label>
  <EggCassowaryFertilized.description>Telur kasuari yang telah dibuahi. Jika semua berjalan lancar, akan menetas menjadi anak kasuari. Bisa dimakan mentah, tapi akan lebih enak jika dimasak.</EggCassowaryFertilized.description>

  <!-- Emu -->

  <EggEmuFertilized.label>telur emu (dibuahi)</EggEmuFertilized.label>
  <EggEmuFertilized.description>Telur emu yang telah dibuahi. Jika semua berjalan lancar, akan menetas menjadi anak emu. Bisa dimakan mentah, tapi akan lebih enak jika dimasak.</EggEmuFertilized.description>

  <!-- Ostrich -->

  <EggOstrichFertilized.label>telur burung unta (dibuahi)</EggOstrichFertilized.label>
  <EggOstrichFertilized.description>Telur burung unta yang telah dibuahi. Jika semua berjalan lancar, akan menetas menjadi anak burung unta. Bisa dimakan mentah, tapi akan lebih enak jika dimasak.</EggOstrichFertilized.description>

  <!-- Turkey -->

  <EggTurkeyFertilized.label>telur kalkun (dibuahi)</EggTurkeyFertilized.label>
  <EggTurkeyFertilized.description>Telur kalkun yang telah dibuahi. Jika semua berjalan lancar, akan menetas menjadi anak kalkun. Bisa dimakan mentah, tapi akan lebih enak jika dimasak.</EggTurkeyFertilized.description>

</LanguageData>