<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Food crops -->

  <Plant_Rice.label>tanaman padi</Plant_Rice.label>
  <Plant_Rice.description>Tanaman pendek yang cepat tumbuh dan menghasilkan biji-bijian yang bisa dimakan. Hasil nutrisi yang tinggi dan mudahnya perawatan menjadikannya inti ekonomi dari banyak peradaban besar. Meski padi tumbuh dengan cepat, ia sangat sensitif terhadap kesuburan tanah dan tidak akan tumbuh baik di tanah yang buruk.</Plant_Rice.description>

  <Plant_Potato.label>tanaman kentang</Plant_Potato.label>
  <Plant_Potato.description>Umbi yang sangat bergizi. Kentang tumbuh dengan baik bahkan di tanah yang kurang subur, dan membentuk lapisan renyah yang lezat ketika digoreng dengan minyak.</Plant_Potato.description>

  <Plant_Corn.label>tanaman jagung</Plant_Corn.label>
  <Plant_Corn.description>Tanaman biji-bijian tinggi yang menghasilkan tongkol dengan biji-biji lunak yang bisa dimakan. Meskipun jagung butuh waktu lama untuk tumbuh, hasilnya lebih banyak dibanding tanaman lain. Jagung yang dipanen juga tidak cepat busuk.</Plant_Corn.description>

  <Plant_Strawberry.label>tanaman stroberi</Plant_Strawberry.label>
  <Plant_Strawberry.description>Tanaman kecil mirip semak yang menghasilkan stroberi yang lezat tapi mudah rusak. Meski tidak seproduktif tanaman lain dalam hal kalori, stroberi tetap lezat dimakan mentah.</Plant_Strawberry.description>

  <Plant_Haygrass.label>rumput kering</Plant_Haygrass.label>
  <Plant_Haygrass.description>Campuran rumput kaya nutrisi yang menghasilkan banyak jerami. Jerami bisa dimakan hewan, tapi tidak untuk manusia.</Plant_Haygrass.description>


  <!-- Production crops -->

  <Plant_Cotton.label>tanaman kapas</Plant_Cotton.label>
  <Plant_Cotton.description>Tanaman sedang yang menghasilkan serat kapas putih halus. Serat ini digunakan untuk membuat kain.</Plant_Cotton.description>

  <Plant_Devilstrand.label>devilstrand</Plant_Devilstrand.label>
  <Plant_Devilstrand.description>Jamur rapuh yang direkayasa genetik untuk menghasilkan jaring sutra yang sulit robek namun lembut disentuh. Meski butuh waktu sangat lama untuk tumbuh, hanya kain berteknologi tinggi yang bisa menandingi serat devilstrand-nya.\n\nBeberapa orang bilang namanya devilstrand karena warnanya yang merah. Yang lain berpikir nama itu berasal dari keserakahan yang ditimbulkannya pada orang-orang.</Plant_Devilstrand.description>

  <Plant_Healroot.label>akar penyembuh</Plant_Healroot.label>
  <Plant_Healroot.description>Tanaman yang tumbuh lambat dan menghasilkan obat herbal saat dipanen. Menanam dan memanen akar penyembuh butuh banyak tenaga karena tunasnya yang rapuh.\n\nAkar penyembuh telah dibudidayakan secara selektif selama berabad-abad oleh para pemukim. Terkadang disebut "tangan penyembuh" oleh suku-suku - julukan yang didapat dari lima khasiat obatnya yang utama.</Plant_Healroot.description>


  <!-- Drug crops -->

  <Plant_Hops.label>tanaman hop</Plant_Hops.label>
  <Plant_Hops.description>Tanaman berbunga yang menghasilkan hop, bahan penting dalam pembuatan bir.</Plant_Hops.description>

  <Plant_Smokeleaf.label>tanaman daun asap</Plant_Smokeleaf.label>
  <Plant_Smokeleaf.description>Tanaman berdaun yang ditanam untuk efek psikologis dari bahan kimia di daunnya. Daun asap bisa diolah menjadi rokok di tempat kerajinan. Daun asap membuat pemakainya merasa santai, tapi mengurangi motivasi, dan bisa menyebabkan kecanduan.</Plant_Smokeleaf.description>

  <Plant_Psychoid.label>tanaman psychoid</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Tanaman berdaun yang menghasilkan senyawa kimia psychite. Awalnya berevolusi sebagai mekanisme pertahanan untuk mengusir hewan pemakan tumbuhan dengan cara membuat mereka terlalu terangsang dan mual, zat psychite bisa diekstrak dan dimurnikan dalam berbagai bentuk untuk penggunaan rekreasional. Zat ini bisa menyebabkan kecanduan.</Plant_Psychoid.description>


  <!-- Tree crops -->

  <Plant_TreeCocoa.label>pohon kakao</Plant_TreeCocoa.label>
  <Plant_TreeCocoa.description>Pohon tropis yang menghasilkan cokelat, direkayasa genetik agar produknya lebih manis dan bisa bertahan di iklim yang sedikit kurang hangat.</Plant_TreeCocoa.description>


</LanguageData>