<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Carpets -->
  <Plant_ShrubLow.label>semak rendah</Plant_ShrubLow.label>
  <Plant_ShrubLow.description>Berbagai semak rendah berdaun lebar. Tumbuh berkelompok dan memperlambat pergerakan.</Plant_ShrubLow.description>

  <!-- Bushes -->
  <Plant_Alocasia.label>alocasia</Plant_Alocasia.label>
  <Plant_Alocasia.description>Tanaman tropis. Daunnya yang sangat lebar merupakan ciri khas hutan tropis yang mudah dikenali.</Plant_Alocasia.description>

  <Plant_Clivia.label>clivia</Plant_Clivia.label>
  <Plant_Clivia.description>Tanaman unik dengan bunga tinggi yang cantik. Beberapa orang menyebutnya 'lili semak'.</Plant_Clivia.description>

  <Plant_Rafflesia.label>rafflesia raksasa</Plant_Rafflesia.label>
  <Plant_Rafflesia.description>Bunga raksasa langka yang bisa ditemukan di dalam hutan yang lembap. Mungkin kamu mengira bunga raksasa itu indah, tapi yang ini terlihat dan berbau seperti daging busuk.</Plant_Rafflesia.description>

  <!-- Wild - Trees -->
  <Plant_TreeTeak.label>pohon jati</Plant_TreeTeak.label>
  <Plant_TreeTeak.description>Pohon kayu keras yang sangat kuat dan tumbuh di iklim hangat. Karena kayu jati sangat tahan lama dan tahan air, kayu ini digunakan untuk membuat lunas kapal layar kayu di zaman kuno.</Plant_TreeTeak.description>

  <Plant_TreeCecropia.label>pohon cecropia</Plant_TreeCecropia.label>
  <Plant_TreeCecropia.description>Salah satu pohon hutan hujan yang paling umum. Cecropia tumbuh sangat cepat, tapi menghasilkan sedikit kayu yang bisa digunakan.</Plant_TreeCecropia.description>

  <Plant_TreePalm.label>pohon palem</Plant_TreePalm.label>
  <Plant_TreePalm.description>Pohon tropis dengan batang tinggi telanjang yang dipuncaknya terdapat sekelompok daun yang sangat lebar. Sayangnya, jenis ini tidak menghasilkan kelapa yang bisa dimakan.</Plant_TreePalm.description>

  <Plant_TreeBamboo.label>pohon bambu</Plant_TreeBamboo.label>
  <Plant_TreeBamboo.description>Tanaman seperti pohon yang tumbuh cepat dan hidup dalam rumpun yang rapat. Bambu bisa dipanen untuk mendapatkan material seperti kayu. Tanamannya sendiri tidak terlalu indah.</Plant_TreeBamboo.description>

</LanguageData>