<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Peaceful.label>penuh kedamaian</Peaceful.label>
  <Peaceful.description>Membangun komunitas di lingkungan aman.\n\nDisarankan untuk: Pemain yang ingin fokus ke aspek pembangunan komunitas di Rimworld.\n\nMode ini menonaktifkan peristiwa ancaman besar, tetapi tantangan seperti penyakit, gangguan mental, dan hewan gila masih terjadi.</Peaceful.description>

  <Easy.label>pembangun</Easy.label>
  <Easy.description>Membangun koloni, sambil tetap merasakan sedikit bahaya.\n\nDisarankan untuk: Pemain yang baru mengenal jenis permainan ini, dan pemain yang ingin membangun koloni yang sempurna.\n\nAncaman besar muncul, tetapi mereka lebih lemah daripada mode lain. Beberapa peristiwa yang sangat berbahaya dinonaktifkan.</Easy.description>

  <Medium.label>sedang</Medium.label>
  <Medium.description>Membangun komunitas sambil menghadapi ancaman berbahaya.\n\nDisarankan untuk: Pemain strategi berpengalaman pada permainan pertama mereka di RimWorld, atau pemain RimWorld yang terampil yang ingin memiliki ruang bernapas untuk mengejar tujuan lucu atau aneh.\n\nAda ruang untuk tumbuh dan berkembang, tetapi tetap saja planet ini berbahaya.</Medium.description>

  <Rough.label>kasar</Rough.label>
  <Rough.description>Berjuang untuk bertahan hidup di planet yang kasar dan keras.\n\nDisarankan untuk: Pemain dengan pengalaman di RimWorld, yang ingin memainkan cerita kasar yang membutuhkan keterampilan untuk bertahan hidup.\n\nAkan ada masa-masa baik dan buruk; kemenangan dan tragedi. Semuanya untuk drama.</Rough.description>

  <Hard.label>buas</Hard.label>
  <Hard.description>Menghadapi tantangan bertahan hidup yang brutal. Harga bertahan hidup adalah darah.\n\nDisarankan untuk: Pemain berpengalaman yang ingin mengalami ujian besar dan pengorbanan.\n\nBerhasil pada level ini membutuhkan strategi yang beragam, persiapan yang disiplin, dan keberuntungan. Ancaman dapat meningkat dan bergabung dengan cara yang kejam. Bahkan jika Anda bermain dengan baik, beberapa tantangan akan mustahil untuk diatasi tanpa kerugian.</Hard.description>

  <Extreme.label>tanpa ampun</Extreme.label>
  <Extreme.description>Menerapkan penguasaan setiap keterampilan RimWorld hanya untuk kesempatan bertahan hidup dalam ujian yang mengerikan melawan dunia yang tanpa ampun dan tidak adil.\n\nDisarankan untuk: Pemain berpengalaman yang ingin menghadapi tantangan brutal dan tidak adil di mana bahkan keterampilan hebat mungkin tidak mencegah kematian.\n\nLevel ini tentang menghadapi kerugian, karena mencegahnya adalah hal yang mustahil. Anda akan menghabiskan banyak waktu untuk merawat yang terluka dan memulihkan, dan Anda perlu mengorbankan orang dan hal-hal yang Anda cintai. Tantangan yang tidak adil dan kematian yang sewenang-wenang dapat datang kapan saja.</Extreme.description>

</LanguageData>
