<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Crashlanded.label>Mendarat Darurat</Crashlanded.label>
  <Crashlanded.description>Kalian bertiga terbangun dari sarkofagus cryptosleep karena suara sirene dan logam yang tercabik. Kalian hampir tidak sempat mencapai kapsul penyelamat sebelum kapal hancur berkeping-keping. Beberapa saat kemudian, kalian mendarat di rimworld yang tidak dikenal ini.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.name>Mendarat Darurat</Crashlanded.scenario.name>
  <Crashlanded.scenario.summary>Tiga penyintas pendaratan darurat - pengalaman RimWorld klasik.</Crashlanded.scenario.summary>
  <Crashlanded.scenario.description>Kalian bertiga terbangun dari sarkofagus cryptosleep karena suara sirene dan logam yang tercabik. Kalian hampir tidak sempat mencapai kapsul penyelamat sebelum kapal hancur berkeping-keping. Beberapa saat kemudian, kalian mendarat di rimworld yang tidak dikenal ini.</Crashlanded.scenario.description>

  <LostTribe.label>Suku yang Tersesat</LostTribe.label>
  <LostTribe.description>Sukumu telah dihancurkan oleh mesin berdarah yang dikirim oleh para dewa. Lima dari kalian berhasil melarikan diri. Sekarang, saatnya membangun rumah baru.\n\nCatatan: Karena kamu akan mulai dalam keadaan miskin dan penelitian yang lambat, ini adalah skenario yang sulit.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.name>Suku yang Tersesat</LostTribe.scenario.name>
  <LostTribe.scenario.summary>Lima anggota suku yang tersesat mencoba membangun kembali. Sulit.</LostTribe.scenario.summary>
  <LostTribe.scenario.description>Sukumu telah dihancurkan oleh mesin berdarah yang dikirim oleh para dewa. Lima dari kalian berhasil melarikan diri. Sekarang, saatnya membangun rumah baru.\n\nCatatan: Karena kamu akan mulai dalam keadaan miskin dan penelitian yang lambat, ini adalah skenario yang sulit.</LostTribe.scenario.description>
  <LostTribe.scenario.parts.14.text>Para dewa sangat marah. Mesin berdarah datang di malam hari. Mereka menyapu bersih desamu, memotong dan membakar orang-orangmu dengan pedang dan api iblis mereka.\n\nHanya sedikit dari kalian yang berhasil melarikan diri. Sekarang, setelah perjalanan menyedihkan dengan berjalan kaki, tanpa teman dekat yang bisa diandalkan, kalian harus membangun rumah baru di alam liar, seperti yang nenek moyang kalian lakukan.</LostTribe.scenario.parts.14.text>

  <TheRichExplorer.label>Penjelajah Kaya</TheRichExplorer.label>
  <TheRichExplorer.description>Orang-orang menganggapmu gila karena meninggalkan rumahmu di dunia gemerlap, tapi kamu selalu merindukan untuk menjelajahi bintang-bintang - di luar neurosimulator. Sekarang kamu berada di akhir perjalanan panjangmu dalam cryptosleep, mendarat di rimworld yang tidak dikenal untuk melihat seperti apa rasanya.\n\nCatatan: Karena karakter awalmu akan kekurangan beberapa keterampilan, ini adalah skenario yang sangat sulit di awal permainan.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.name>Penjelajah Kaya</TheRichExplorer.scenario.name>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Satu penjelajah kaya yang ingin merasakan alam semesta. Sangat sulit.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.scenario.description>Orang-orang menganggapmu gila karena meninggalkan rumahmu di dunia gemerlap, tapi kamu selalu merindukan untuk menjelajahi bintang-bintang - di luar neurosimulator. Sekarang kamu berada di akhir perjalanan panjangmu dalam cryptosleep, mendarat di rimworld yang tidak dikenal untuk melihat seperti apa rasanya.\n\nCatatan: Karena karakter awalmu akan kekurangan beberapa keterampilan, ini adalah skenario yang sangat sulit di awal permainan.</TheRichExplorer.scenario.description>
  <TheRichExplorer.scenario.parts.12.text>Neurosimulasi, permainan hologram, dan pesta-pesta bebas tidak pernah cukup bagimu. Kamu menginginkan lebih - ketegangan dan konsekuensi dari kehidupan nyata, seperti yang diceritakan dalam buku-buku sejarah. Kamu ingin tahu bagaimana rasanya tantangan dan konsekuensi yang sebenarnya.\n\nSekarang, setelah perjalanan puluhan tahun dalam cryptosleep, kamu mendarat di rimworld yang tidak dikenal ini. Konsekuensi nyata menunggumu.</TheRichExplorer.scenario.parts.12.text>

  <NakedBrutality.label>Keganasan Telanjang</NakedBrutality.label>
  <NakedBrutality.description>Kamu dibius untuk operasi kecil. Sekarang kamu terbangun dalam kapsul jatuh yang menabrak planet terpencil. Kamu telanjang, sendirian, dan sama sekali tidak siap. Bisakah kamu bertahan hidup?\n\nPeringatan: Tidak ada yang adil dalam skenario ini - ini sangat sulit dan kematian bisa terjadi karena alasan apa pun.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.name>Keganasan Telanjang</NakedBrutality.scenario.name>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Telanjang, sendirian, dan sama sekali tidak siap. Bisakah kamu bertahan? Sangat sulit dan tidak adil.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <NakedBrutality.scenario.description>Kamu dibius untuk operasi kecil. Sekarang kamu terbangun dalam kapsul jatuh yang menabrak planet terpencil. Kamu telanjang, sendirian, dan sama sekali tidak siap. Bisakah kamu bertahan hidup?\n\nPeringatan: Tidak ada yang adil dalam skenario ini - ini sangat sulit dan kematian bisa terjadi karena alasan apa pun.</NakedBrutality.scenario.description>
  <NakedBrutality.scenario.parts.3.text>Seharusnya itu hanya operasi kecil. Hanya satu jam di bawah pengaruh bius. Kamu merasa benar-benar aman.\n\nSekarang kamu terbangun di dalam kapsul jatuh yang menembus atmosfer rimworld yang jauh.\n\nSelain lapisan cairan misterius yang menutupi seluruh tubuhmu, kamu benar-benar telanjang. Tanpa persiapan, tanpa persediaan, dan tanpa alat, bisakah kamu bertahan hidup?</NakedBrutality.scenario.parts.3.text>

</LanguageData>
